勇者鬥惡龍馬拉松直播 青年後期開始

經過左8年終於解除石化，可以同自己仔仔女女展開旅程，實行全人類隊